[COYS - 死魚中場線] 熱刺球迷吹水區 185

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20191123 連會員名, 60人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

lmlml

終於變翻60人

修仔踢得仲好過我熱，2:0車仔

屌，我頭先特登數一數

1月1到我地

望到嗰下即刻開心晒

鄰居cup到都冇所謂
但轟一定唔可以比佢贏

點解我地對車輸得咁難睇

下場轟對阿我哋就對諾域治

修記勁過我哋好多

硬係覺得鄰居會放低3分比轟
對諾域治都唔好輕敵 咁多人出唔到

屌哪星上場輸比呢隊車狗

ssk winks停幾多場?

停一場

1

其實都係衰同獌一樣嘅野
硬傷黎

係咪特登洗牌架

踢今場果種泥漿摔角都起碼好好睇睇 踢啲垃圾波仲要輸

下場轟阿最好就打個和

阿狗會唔會贏埋 新官上任

Tottenham to recall Jack Clarke from Leeds, with eye to another Championship loan in January

屌魔佬老母

係車post到見到呢幅圖

2屌魔佬老母

上輪無事發生

鄰居和左 車輸波 應該係最好結果

車仔又輸

摩狗恰人廢就叻
輸比蘇斯黑柴同撚伯

屈仔頂住
錫菲贏左就冇第5

認真問 我地點輸 同修仔點解會係降班區

點解上場會輸比垃圾車

摩佬送禮物

修開季果陣狂比人大炒 李城9:0果場

對14到17弟輸晒

熱刺 鋤弱扶強

依家後防廢中場廢靠前場四子
對big 6預左全輸 望就望穩贏中下游
再搏車仔柒 慢慢上前4

車仔近幾場淨係贏我熱

可恥

話說我睇親現場都未贏過

咁你唔好睇喇，我睇2場都贏晒

領先錫菲1球得失

驚險保住5弟位置

仲有場對拜 睇住自己中意個隊比人強姦 唔講以為拍緊估惑仔

NTR

唉saka 18歲 蜀中無大將 堂堂big4 我都唔知仲算唔算 要靠d𡃁仔仲係好醜
不過saka打得唔好係真

卡數

踢撚到發緊夢咁中後場

點和到曼城嫁

我地輸埋添

Shelvey 冇出

果陣比人笑到面都黃 因為最沉係我地

李城條防線卡數上身？

以為睇緊熱刺對利物浦

睇完上半場，利物浦應該拎硬冠軍，作客李城，李城好似冇得打咁

半季以來黎曼聯夠利踢

有少少格食格
上次都已經係咁

我地冇畀利狗炒咁多粒已經算好彩

我地上半場幾球bigchance 下半場crazy送球on9 12碼

俾人射左廿鳩幾腳都唔係光彩

我地對親利都係亂鬥亂多

上場點輸比車架究竟⋯⋯

今季英超已完

李城兩場波就露底

今年無17隊波幫難好多啦

未既 下循環big6 要阻到利先得
和佢

應該得獌有心追

都要攔到利路先得

依家隊隊包括我地都似係攔曼城路多d

要18隊團結先有可能攔到

摩佬出錯陣

諗下就算
我識班人除左猁迷真係個個都反猁

諗下就算
我識班人除左熱迷真係個個反熱

4259

jack clarke loan

講翻轉頭
2017打李城我地都係絕望式禁吊
但就係入唔到波

琴日既盧些素好似季頭既大力狗

點解cc龍踢咁50分鐘都冇一次落底出波
佢肯落底我先會怪Dele唔傳波畀佢

琴晚好明顯Winks就唔係一個ball winning midfield
下下落腳唔係失敗就中腳扮無辜拎牌
差少少紅埋

死球方面 真係要放棄區域聯防 好多次都係輸呢招

球員又無火

認真 李城輸對我地有利d
邊個捧英超有咩所謂
如果我地開季開成咁都偷到前四先係成就
要錢呀

知大家要聽音樂睇戲睇漫畫

支持黃店丫各位巴打

中左限強

cc龍有試過無波落底
但kane好貪波，佢會帶埋d後衛沖埋黎

望就望對住下遊班小動物可以食哂

打鋒線位係要識睇Kane做人

高爾夫巴利都要讓路

賣咗肥花佢就可以著返件3號打左閘

球會入面：Levy>Kane>領隊>球員

以前bale咪係kane果個位

話時話，如果艾力臣真係走，有咩人補到位

FM 經驗

lo係取代唔到大力

打424仲好

我見外國吹緊James Maddison
但唔係講左呢個轉會期冇水咩？

又係阿犬

呢隻屌過巴爾 同埋好似阿狗黎

貴到仆街
雖然堅勁

獌一億買都唔奇

30m幫襯利維買大力仲好啦

唔好意思，冇跟開

咁樣都幾難買，如果當10號位出Alli

即係要買個傳控能力好嘅6號位？

摩佬琴日講話知道艾力臣去向，九成留唔到

一月走算啦，起碼執番少少

變咗超級後備

應該好快有消息

自從老豆黎左之後，我好似場場睇足，中場比我個感覺係陣中冇咩球員可以做到轉守為攻個下傳送同比到最後一傳

當然中場啲防守都好弱啦

做到果個咪俾你老豆雪撚左囉

Feel到黎緊嗰場會左rose右科
阿里會抖 大力/盧斯素其中一個正選

爭好遠
Kane係親生仔加英撚隊長已經高過bale當時啦

Kane基本上唔走就等同於羅馬托迪地位

上場佢自己話唔夠狀態打

睇完上半場瞓左，睇完上半場已經覺得李城直頭冇得打咁，仲要主場，都係輸一粒，下半場仲要失多三球

結果淨係換dier 其他冇變

José Mourinho following Marcus Edwards’ development – Tottenham still have 50% of future rights

Miss me ?

除非有隻杯比牙傾開心下
如果唔係呢一兩年實有機會走

daddy 會想要c朗多過美斯

邊撚個黎

科已被放入轉會名單

所以搵摩都係無可厚非
要留kane 一定要有杯仔 就算打得幾肉酸都好

以目前呢個陣，LM個位會唔會Low/lml 打會仲好？

一來落底出波而家由臭去做，lm已經無咩機會用佢嘅速度。

二來lm踢極都好似唔係好夾隊波，成日都單打獨鬥咁。琴日傾波追人嗰球，lm喺鵝眉月扭過幾個攤晒手都無人幫佢

三來 lm 傳波真係唔係佢強項

不如換個內切組織型如Low/lml 打佢個位，幫手key下波仲好啦，唔使傾又返落中場拎波，無人入禁區

lm打右翼冇son既情況可以試出rose

中間56右閘用科或者A4

之前既鏡象版

咩事呀你

Lm幣在唔可以長距離奔跑

出娜娜打攻中咪得

左龍右仔
禿頭佬同智障打後備

咁事實 kane 真係高一班
son 都係

兩年睇過三場
勁撚廢無晒靈氣又un

我支持kane出國浸下
32歲左右番黎

幾撚時死

岩岩英超出左回憶 摩迪真係J 撚到出血 真係買番摩迪算啦 大力+錢 換人

回憶po 熱對Norwich

我仲用緊30%buff
點夠你地玩

80 抽得重覆限西度呀屌

40抽重複拿度尼

熱刺新片又j巴爾

抵喇

The best performing player under 24 for the 19/20 season in Europe's top leagues (According to @WhoScored):

PL: James Maddison
Serie A: Lorenzo Pellegrini
La Liga: Martin Ødegaard
Bundesliga: Jadon Sancho
Ligue 1: Kylian Mbappé
Liga NOS: Marcus Edwards
Championship: Eberechi Eze

科夫狗比左錢ea?
咁都有張卡

唔會得84咁少數值喇屌
起碼都89喇

笑撚死丁力兩球射同一個位 第二球冇得跑入去救唔番

同射爆我地嗰球一樣

邊隊六隊啊

人唔笑

除左睇波有咩好玩

32歲打英超前列...big 6有邊個正選？
打龍/意甲就得

軌下場再輸有機會第7

狼隊真係好q勁…

可能我地都贏唔到呢
on9燈燈地同我地有仇

@黃黃狗@科
10抽中

阿里傷咗？

係，未知出唔出到

投降了

今季啲外借全部都俾人撚狗

熱刺大將盧卡斯摩拉公開道歉，原因是他在聖誕節淩晨2點放煙火，吵到了鄰近街坊。

《太陽報》援引盧卡斯摩拉鄰居的話說：「太不為別人著想了，真讓我生氣，他覺得他可以這樣做，他應該知道這讓人感到討厭，但我不認為他真的在乎。」

「他們不停的放了接近一個小時，太吵了，就像是戰場上的炸彈炸響了一樣。」

盧卡斯摩拉後來對此表示歉意，他通過《太陽報》說：「午夜煙火吵到了別人，我真誠的道歉，我知道自己作為職業球員的職責，而當天下午才有訓練。」

按照他的解釋，當天下午才訓練，因此他在淩晨2點時想慶祝一下節日，結果惹出了麻煩。對此，熱刺教練摩連奴不知會有甚麼反應。不過，摩帥入主之初極力想搞好與球員關係，對盧卡斯摩拉此舉，估計會睜一眼閉一眼。

siu4

當俾佢抖下好過 遲下大傷真係食得屎

全部都係垃圾

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

件查奧爾又爆seed

又無son alli 兩大核心無咗 點踢

施素Lo + 大力先係雙核

dier
lml foyth john
skipp winks
georgieu tanganga sanchez aurier
whiteman

其實犘佬麾下既matic角色,
rabiot 定 soumare岩洗d

一定唔係拉比奧特

modric

跟住40抽炒曬

法甲黑鬼都係唔好太高期望住

walker 國家隊應該完左
今季都踢得幾差下

娜美娜

佢踢體力化足球
阿諾踢食腦足球

Match day

foyth

有無北區撚？？

#thfc Contract expiry dates:

2020 Eriksen, Vertonghen, Tanganga
2021 Dier, Rose, Wanyama, Skipp, Parrott
2022 Lloris, Gazza, Aurier, Foyth, Lamela Austin Whiteman
2023 Alderweireld, Son, Sissoko, KWP, Clarke
2024 Kane, Dele, Winks, Sanchez, Moura Davies
2025 Ndombele Sessegnon

CCV唔使lan

kane
ssg eriksen lo celso
ndombele dier
rose toby sanchez foyth
gazzaniga

其他隊都輪換4-5個 唔知摩狗會點呢

扣除派路同ssg，應該勁過之前個陣

Kane Moura Ali
湯 艾特 山 奧祖亞
加利沙加
呢8個一定出

姐係輪換3個中場

rose連後備都冇

科
大力+盧素

些素

科

炒咗2個

雙核

出紅牌科都唔出Rose

3421

連續兩場唔岀dier代表咩

anyone miss me?

三核，仲有科

3中堅？
定科上防中位

bale回歸埋左路唔需要佢了(FF)

Gazza
Toby Vert
Aurier Ndom Foyth SSG
Lo Celso Erikdog
Dele
Kane

Rose冇後備，女人型有？

找到dier的最佳位置了

希望可以打多過兩分鐘

原來生日先有得出

始終都要用返大力狗打正選

哇大輪換

科收山腳.gif

4312?

諗多左
錫住用佢咋

應該都係個假4231

v5收入中間
臭推前

新援全部正選
btw, 本身仲以為parrott可能坐下凳添

一人辭官歸故里
二人漏夜趕科場

重有lmlml有排都未輪到佢

今場會唔會係大力告別戰

大注Eriksen 首名入球

但問題係而家後備3中堅

應該會係最後一次正選

tanganga 有得上就正

比客睇板

見到嗰陣即刻all in咗客勝

對埋利先走ok??

如果係 Locso 拍當打 4231既2 就好進取

（hea踢）

如果係4後防 肥當+狗打2機會大啲

點解覺得個陣似352

low ndom 力

傳說中既三核

今日個中場正

咁撚多人反我係咩事

10年後：
當年熱刺既三核真係經典，大炒諾域治9比0

球迷陣

本身都係類似
3241咁踢嫁啦

三核係ssg foyth lo celso?

係不對稱3331

有2場臭仲前過alli
痴撚線

foyth lamela Dier
三害

嘩今場順起上黎咪炒到567

會唔會係Foyth 推前半格?

科最後一場

祖亞昆 維辛迪雙翼齊飛

今日呢個陣係好多球迷都期待左好耐。

Yes

呢個陣真係接近全攻
對榜尾真係試陣好機會

KANE出嗎

仲有冇人love Eric Dier?

問黎多餘

今日輸二比一

落左order?

我有預感呢場可以出DVD

大腦細

留意成班已經除哂褲 小心一陣哭song 凍親條jer仔

大老闆，你好

fifa陣

食飯飲咗好多，你哋踢好D

不了

收到，無問題。

你練大隻D喇

冇rose

等睇Kurl又上身

李城個陣得兩個係上場正選

COME ON YOU SPURS!!

講真而家贏輸D波都悶

COYS

當352

似352

上埋踢得咁差，ssg都仲有正選

正 有輪換陣容睇

科都正選啦

希望科爭氣

科直

企位都係4後

科有cs 加無牌
我以後唔反

留名

各位巴打有冇波link...

巴打

你上四個留言...

大力狗係咪弱智

出乜9都係比人禁住屌

大力做乜鳩
玩鳩肥當

大力狗做乜9

躝

大力狗衝過黎打ndom？

dele

屌你

屌你老味拳王射乜鳩野

ERIKSEN, NDOMBELE

爭波

alli

差啲失波

dele打回原形

屌

吊你真係吊你

大力半場躝

阿里

大把時間修正 事鳩但射左去

屌你搞笑？

拳王岩架啦
屌屌下就會入波

射乜呀

明明推多步都仲有位射

DELE

摩狗肯理下右路防守問題未

科差啲累事

alli jm9

今日個陣唔錯 應該炒到金絲

v5爭啲柒

科好似大隻咗

中學雞

Locelso好低存在感

普巴home edition 好撚唔掂

好過山齊士

kane

諾域治今季勁唔勁

普巴既beta版

幾時先會戒得甩進攻唔走位呢個問題
個個喺禁區附近企定定

依家要教的
唔會自動波

主場打逼搶同利踢到有來有往

科死垃圾

kane差d

科is 笑話
以後唔洗睇佢

科反摩狗

屌咗幾年 班人好似死人咁
永遠唔郁

垃圾

科狗

垃圾科

科都可以躝

hi foyth
i love you

躝啦

反科了

又要失波先

科躝啦屌

個勢上緊就失

屌你老母同會員一樣咁垃圾

反超到嗎？

科好波

toby做乜鳩????? 世界級 防守

笑話

科夫狗lan

hi

笑死了

會員科係邊？

科柒完到a4 on9

會然呢 又笠水

有時懷疑係咪血統問題，自avb開始就係企定定

戒賭啦

食咗屎？

垃圾Foyth 係中間位推失波...

佢上前做乜柒 無咁呵技術就企後d啦

反科又贏

肥當係中場完全做唔到掃蕩

熱刺真係好撚垃圾

法國買對家入先又冷又成日有錢收

下下自己自爆打撚咩

科夫狗新gif

廢撚到

又係先失一球

我反魔第一人

avb靠bale
肥普就不嬲對進攻緻細度教得唔好
摩佬就更甚

咁點會好

熱狗醒目d一早全部買咗幾層樓

摩狗當佢素素咁用 明明係獌用pogba已經柒左次

又要先失一球 屌

唔好講掃蕩 連遮線 補位都好差

依3個唔會有防守啦

摩佬d反擊好過肥普嫁喇

幾日贏幾千 收唔到手

唉 獻醜不如藏拙

本身穩無啦啦失on99

ndom進攻型多d
三隻中場都未必夠屌你防守好

改造科打防中呢個可能性已經幻滅咗

撚過古仔

佢係有d腳法但唔該企後

發現迷科黨

早年嘅係
但近年真係唔覺
你話點利用寬度 摩佬係好啲 但要求啲球員點郁依part都係唔掂

中場硬度唔夠

呢樣野高普真係一流

陣地戰堅弱

對面d防守咁鬆散都比人入一球先

完全零默契

屌你老未

原來係你

摩佬算舊式教練
進攻用個人能力屈

我都估熱狗會放依張gif嫁啦

你睇埋我個名

屌你老味件垃圾臭球球出波斬撚到唔知去邊

屌 咪撚再出aurier好無 廢能到

好過脆

唉 情願出隻翼打crazy個位 佢真係飄忽

係，成隊好似夾齊人踢街場咁

點解咁鐘意斬俾龍…

用前線用南美球員咪好

如果搵到里爾個肋教嚟會唔會好啲

負皮咗

rose都冇佢咁廢

你老味睇緊飲乜。回頭一比零！

人都死左 仲jer

依家咪係

臭轉打翼可能好d
佢防守位置感真係

當比利啲防守重廢過大力臣

你自己講輸2:1

咪撚玩啦 佢進攻黑洞重推佢上前

老闆出現

唔通摩佬都係上半場就鳩排陣
下半場就正常陣扮戰術大師

比你睇下daddy神調動

吓 請咗㗎喇？

希望Sacramento幫到佢，佢好有心做，成日衝出嚟一係嗌，一係同摩佬密斟

咪又出lucas

普巴同戴巴拿可唔可以爭氣
踢到咁直頭唔想認佢地黎過

好有啲人唔識玩fifa嘅feel

唔講以為諾域治係爭前四
熱狗護緊級

佢成日係咁

今年作客係護級隊既level

唔係點會咁多賭仔話佢鬼

俾摩狗教多幾年 遲早連歐霸都冇得踢

一樣係輸畀榜尾
呢場會晤會柒過獌狗

我連續幾場 中哂波膽
有無人跟

屌你學埋愛蛇啲衰嘢

想普爸了

d龍門球開乜…

贏到狼j過年啦

黎左一個月，乜改變都無

好左㗎啦，今季早期好似係作客冇贏過

有右望出咩球員

2-0

屌你老母個後防真係笑話

jm9

師兄好快手喎

三叔

摩狗炒車死未

肥普未贏過

完

做乜鳩

可以熄機了

正

老闆話今場2:1就係2:1

又要打hard mode

科又包撚埋

冇華dee得嗎

真心唔關佢事
係班人廢

toby 回哂塘

隻右閘死撚左佢啦屌你老母

2：0

原來a4包撚左仲要唔跑

VAR, 1-0

越

嘩屌var

越位

咁都越

做乜撚野呀 睇住個波落

熱狗是個笑話

VAR

咁既角度點睇呀弱智咩var

點有越

講真var咁樣真係好on9

手毛offside?

佢著重右路進攻已經好撚大問題

今日var痴撚線

黑哨

黑哨到

呢球真心黑撚左 呢個角度黎劃線寫offside

作為熱迷都覺得var 多鳩餘

又黎胳肋底，今晚第三場

盲反狗

老闆劇本跟住點行呀？好難捉呀

唔通叫條撚樣bd進攻咩

正
我愛小畫家

點可能越 認真

唔知點解我都係覺得A4包左

咁鈄既var第一次見

Wa dllm 呢球越位
碌鳩太長呀？

唔好咁樣拉線好唔好
好撚on9

教得熱刺想翻身就唔好諗住可以大手買人啦

屌你笑到噴水

正常慢鏡明明包曬

熱刺打唔到3中堅

邊到有越

黑撚到 var真係用嚟做波

屌出過咁多次波零建樹

摩佬爛啦

平排都未，仲話越
笑撚到

人地個前鋒走位好Q靚
搞乜兩個喺後面都夾唔到個前鋒

講真寧願有誤判都好過var咁撚多餘

D var 想點就點

黑仔到 手機壞撚左
放棄左整去睇波一開就2比0

英超用得柒啫

kane真係好鳩中意卡係alli同ssn中間爭波踢

睇見就炆

屌你老母人地好地地可以12落底，你係要搞到塞車

Toby訓醒未
應跑唔跑 唔應跑又跑

黑成咁想點

變返1：0

1-0 je

var控制賽果真係一流

班球證已經廢
用個var都咁撚失敗
仲話第一聯賽

反獌多啲吧

老闆話2:1，太快2:0

走開d啦腳軟kane
做番個前鋒做既野得唔得

Nbc 都屌緊var亂鳩咁黎

黑哨熱

佢拉條線都已經無越
點定個結果係越
唔撚明真係

Lo Celso, Ndombele, Eriksen 成日撞位拎波用...

醒目⋯⋯怕爆

普基依球好撚靚咁就被黑

踢波點解會計隻撚手
咁個人膊頭橫手長咪易d越位？

唔多想信燈 但又比利利池燈左中我地

而家nba好似講緊var係覺得佢本來由offside位置番去onside但影響左防守球員所以當佢係越位在先

隱形人 屎屎龍

拳王踢咁西仲發老脾

上個禮拜kane嗰球又係咁
好撚on9

直頭撞埋一齊

完全冇夾過咁

NBC on9autocorrect

上季已經拗過呢個問題，原來手係唔計越位，理由係手唔係play ball部位

進攻係生過上場 但好中後場好亂

左便出屎屎龍就搵kane alli夾死佢
右便就真空用個顧到前顧唔到後，又唔係傳波準既aurier打晒

痴能線

屌係咪無練過波
成班交個波好似時間停頓咁

咁點解呢球同上個禮拜kane個球會計

計心口，不過d劃線太柒

屌你alli真係好撚on9成日有空位唔去走去回傳晒料到仆街

呢個terms唔係講緊非接球嘅球員咋咩

講咗幾年

吓 有得咁計㗎咩

aurier foyth locelso 呢邊真係紙版黎

仲check緊var

超自然

睇多幾次
條線畫完出黎係平排
咁點樣越位呢

其實var係咪應該唔用任何工具 用正常速度睇 分唔到就當冇事係最好

有人掉iphone？

個var低清到

分唔到就應該肉眼同球證最終判斷
又畫曬線又剩

件臭真係廢撚到笑

臭同肥當做乜鳩

點睇個陣都係控球為主
但傳球少過人地

世界級

臭又唔傳底線比eriksen 唉屌

今次個前鋒走位係超靚

其實ndom進攻真係有d料到

Eriksen跑空位隻臭回傳 晒料晒撚到咁
Dele又係球球回傳

ssg 隱形
肥當 睇波
臭 失蹤
科 累事
Lo 唔見人

走嚟走去。唔知踢乜。

咪一鳩樣.jpg

睇黎都係要出番派路搶點爭頂

隊波同普爸爸個陣根本冇分別只係頭幾場換帥踢得警力啲 問題依舊

應該收dele出skipp
比LoCelso同e23壓前多啲仲好

應該換走肥當出派路

條線理論上係彌補鏡頭斜線角度個誤差
有線係好事
但亂鳩咁畫係咩事
手不嬲唔計越

佢確實有推進能力 但有d死扭

Lm 換 Lo 啦

Skipp太green

次次破陣前都要睇半場先

其實廢連奴真係識教波？

左面出翼但唔比位佢去
右面係咁甩波又空
咩料啊

但防守性感到

都話普巴home版

掛住爸爸

捱眼訓，睇閪波

睇熱刺踢咩隊都好刺激

防守真係要買人
成隊防守垃圾到pk
想知阿狗定熱狗後防廢d

都唔知叫踢得好定差 出到機會但入唔到 防守自爆

係 咪比dele拎波做組織 佢無呢個能力

超人係咪想逼宮

唔洗驚大炒人冇野睇

就係失業期間諗到咁全新陣法

me2

爸爸最多都係0:0，唔會係0:1

睇一場火滾一場
廢連奴去到邊就害邊到球迷

其實dele真係只適合打駁腳 然後專心搵機會入攝 你比個波佢係偏左位置 殺神龍唔跑overlap 佢又廢左腳 又唔識cross 基本上得回傳一個選擇

respect respect respect

肯跑可接受

點解大家都咁討厭摩連奴

肥普嘅熱刺就算係西波
對住弱隊都一定控制晒戰局
只係U型傳球入唔到波

宜家摩佬嘅熱刺係宜情俾弱隊撳住嚟打

還我肥普

打ss位係幾啱，練下埋門已經好有威脅

因為幾場都冇分別

冇眼睇
Weak了

踢法一定無依家咁悶囉

今場球迷陣失球弱智波

屌你老母廢連奴
點解係隻狗死唔係你死？

你問下啲轟同獌

好差。 唔講以為黄色係踢歐聯

失個球 toby 可以做得好啲
一早要出去封位

因為廢連奴已經用好多年證明自己係廢

拿 上去twitter有寫 點解計offside

害無所謂，求其-6整個杯黎就夠

Ndom 大力 盧素本身就功能一樣
連阿里kane都落黎爭波 前面冇人

唔明點解啲人成日用佢嚟key波，明明佢都唔係組織料

我仲j緊摩連奴果斷換人
嗰陣好羨慕人地有頂級教練
宜家難得熱狗請到頂級教練唔係應該開心咩

右路阿臭真係浪費左好多次進攻機會，下下傳返入去，中間又傳返後

Twitter有得睇 主判認為個波play之前佢處於offside位置

我唔知佢痴左乜線
人地係禁區頂，佢可以唔殺出去

今場中間係e23 肥當 LoCelso都可以控球衰過對面啊大佬

奧都係返後喇 完全出唔到波
屌你真係食咗屎 冇腳好波
冇咗素素中間好似空哂 任人中出

講笑咩，係班球員唔聽話啫

我覺得佢回左塘
防守廢過超人

真 佢去到邊都有杯捧證明係有料到

Toby不如同派路調位踢算啦

Dele件垃圾學咩人hold波？

一直覺得超人防守勁過佢

而家好有娛樂性wo
肥普一定仲u緊

Dele 插入世界級，其他就……
佢好要人x護再走入去盲眼位。以前Kane 做好多呢啲野(拉走埋個中堅)， 而家daady 明顯放Kane 到最前位。

泥漿摔角肥普都好撚叻

我開心架
將今年當肥普第一年黎睇會開心好多

肥普頭2年專玩犯規再突擊

Fat Po come back pls

咁都得？咁我拎波之前一定唔可以係越位位置？
總之比波個下我無越就得啦 wtf？

Ugly win

平時有素有山夾咗幾場，知道點幫佢補位
今場一次過換晒

色色龍比dele害死

肥普今場佢教既話一定出撚晒事都唔會換人住 要77分仲輸緊1:0換lucas入黎鳩下鳩下 1:0惜敗

覺得 Dele 開始 Pobga 化..

下半場有無機開多6個角球

Daddy唔係要佢同ali互換位置咩

有普巴咁勁？

希望levy科水之後比daddy帶起隊波

廢連奴做左既好事：
沖喜
toby續約
出moura

廢連奴做左既壞事：
浪費時間出翻肥普放棄左既人
將隊波既缺點放大 - aurier攻上去，高波比kane，alli打攻中

真MMA

今場2個平排仲多過一前一後

成隊慢哂……

普巴值過億
dele最多一半

傾一定會拉人地中堅出黎跟 啲身後位得eriksen走 dele捕位
但crazy好似完全唔知佢地會咁踢咁樣

換兩個

岩，
如果佢有右邊咁多空位去
唔洗求dele交波，一定好好多

走科同？？

超人

色色龍轉左閘

科同v5躝

普巴癲起上嚟可以破鏝再殺埋祖記

好正路

科玩撚完lu

科得半場

科係廢 頭先睇左

屌你老母

科同超人

超級全攻型

Dele門前都有威脅嘅，練多啲左腳

真4後場？
定係打少個中堅 推埋lm上去

睇嚟摩佬想買高列巴尼

一打入攝捕位dele先有啲用

自己禁區都唔夠得位甩埋波……
已經唔係Adama …

新星連加特2.0

嘩，大力臣嗰腳直線

諾域治主勝仲有2倍 抵到

Offside嗰球v5係度hea跑
摩佬嬲到換走佢

連加特真係廢好多 成個19年係英超0G0A

個角開來做乜

臭都hea跑左成個半場啦 搞到科好大壓力

Low有啲睇頭

摩佬諗咗好耐嘅戰術已經收皮

當佢60m身價 我覺得都係唔合格

比盡都係50m啫

還原基本步

李果場0:3已經收皮

冇華dee點30

有機會紅喎

冇lu

佢唔用手拍己經係射門機會

哇大力好耐冇八罰球

大力

又要靠大力狗

大力狗

唔識頂就控落嚟啦

冇入

Erik sensensen

白鴿狗

E23

又係靠大力

紅既話就會睇var kane有冇越位

屌你老母場場都要靠大力狗點搞

Ok 有歡送會
1月好走

打排球

He’s our number 23

成隊波都係仲要靠件無態既carry
笑撚死人

脆係馬體會23

靚

大力臣，PRO !

咁樣打排球都係黃

又要靠仆街死

對面個龍反應好慢

無得救

大力最後的禮物

好耐冇入過告爾波

分工清晰番好多

對面都黑番張紅定係var真心弱智

點贏 人地用埋手都得

有貢獻唔當259喇

merry christmas and happy new year

大力狗係咪終於肯認真踢，搏有個好價

屌雖然offside
但呢D起碼叫做進攻

SS LOW呢腳可惜越位

屌offside

屌哪星摩狗上lihkg學我野喎

宜家正常好多

球霸斬波，邊個頂波

如果全隊都有LM 團火就好了

拳王

禿盧

拳王連one touch都唔識踢了？

隊波最需要既野 佢冇態果陣起碼都有火

OG

屌on9臭死撚左佢啦

7到

又失on999波

好嘢

老闆好波

柒撚到

一人跑多步都好吖

靚組織
Goal

好撚on9呀今場波

仲要係榜尾

呢球抵輸啦 中間幾下one two就穿撚晒

令組織

ha

Keep住吖

脆定crazy射門靚啲

又on9波

隻右閘肯死未
又包offside又og

右閘og係傳統?

又係個勢上就爆

摩佬明點解肥普死唔出臭未

省柒屌你

入波了

操控賽果

真野唔好講

脆

山狗咁容易就比人引左出去....中間成個空位...

屌 唔擋可能入左

一早奧狗垃圾，連出幾場

臭嗰球靚到

出kwp都冇咁嬲

想脆

唔截就真係入梗

掛住普爸

而家出邊個都一樣 問題係個戰術安排

講緊locelso球勁射

獌阿熱鬥柒

he is atm no. 23

換走臭得唔得

rose冇咁Kai,最多食牌

個個都爆一次點換呀

好吉

True 覺得射得好勁

Lm入中間

感覺Lamela 會出黎

rose點撚樣打右邊

真係送分比小動物

朝早就講過轟唔洗驚失分

變咗中路派牌同突破

當佢泥馬

屌 好撚嬲

ssg 冇落過底
成個dele咁

當比利開始做到野

因為要比右邊上啊麻
on9戰術
唔明點解唔可以輪流上

要格劍波先識踢

2.0

明明左腳翼
要佢打到成個bd咁

佢攻應該好過臭啦

dele d傳波完全係贛撚鳩

純show視野 無腦到極點

唔識走空檔

摩佬走啦
叫肥普返嚟

最愛還是迪比利

黑色恩尼斯達

全部直覺波黎，熟佢就好勁，唔識佢路數就⋯⋯

Keep住咁打有機會追返一球嘅

冚家鏟dele alli
有99個傳得好既方法，佢就硬係要用淨低傳唔好既方法

佢似踢緊5/7人足球咁

攻不銳、守不穩

燈燈池死全家未

大家認住24條打靶成日唔係後防玩自爆，魯莽鏟人領紅就係入自己龍，次次都係佢有份，熱剌後防一日有佢，注定一定失波

dllm峨眉月頂打後抽

贏緊幾粒咩

掛住脆未？

面對面咁鳩近
你用腳面大力屌個波比人你痴夠未？

死都係唔換拳王

熟悉嘅uuu

屌 咁都唔係換走dele

如果可以有1分，都已經好開心

睇唔到佢有咩優點

點解要出佢

換埋Lo Celso仲有冇人識傳波

7嫂

lamela please save us

摩佬踢緊呢套戰術咩名堂

佢打右閘好過

除咗運動能力應該無

Lamela please save ass

換走拳王合理過換走我啦

得個快字，但魯葬衝動派，只有進攻冇防守

Low打得咁好都換...

換七嫂係咩玩法
你玩PARROT踢雙箭啦

Cc龍今場真係冇乜表現

alli契到

佢進攻都冇
唔出細walker一係用ssk，再唔係A4好過佢

阿里後踭完未

阿里真係睇到屌老母
下下都後腳傳比人

無後備點換

24黑鬼真係好Q廢，零防守意識

第一次睇？

dele aurier ndom toby lml
一隊波有5個完全隨心所欲 唔知幾時失誤幾時玩既人
點踢呢

用個1.0換個2.0走

點解要放走脆

我記得年頭有人話過夏天唔買人都要賣佢

依家好啦

LML勁撚到

Ndom用波護波真係唔差

老闆

呢次真

我地kane出名射12碼

仲有十分鐘
屌快撚D

30米wo你估流ga

呢10分鐘踢到鏝禁屌

可以ff七嫂絕殺

話冇劇本都真係唔信

完全唔比對面玩波

傾哥等你慢慢UN
UN完就射

肥當啲work rate高啲就完美

KANE下後腳好撚醒目,知你想TACKLE,搏到12

告爾企大細邊

條友失晒重心一定會掃到佢 佢只需要放個波番中間就比硬

kane射12碼真心穩

係kane先會有12m
明明係kane自己撞落去

55

佢搏12碼好撚叻

點解好似成日都唔傳俾ssg咁

英撚隊長 仲唔比?

拳王屌你老母可唔可以咪打高章

文尼仲叻

Dele

個位輪流俾dele同kane壓縮左

世一

拳王你唔係咁既料呀 比完簡單波走位啦仆街

你老母臭閪真係無屌錯你架dele
0.1%你都可以交失

睇完VAR話係十二碼
不過唔使輸已經好開心

LML呢下鳩射都有D急墜

而家係明顯唔傳比臭 唔知等機會定真係嚴佢廢

阿里太多高章波

痴鳩線周圍都係自己人
你交視野波

嘩當比利呢下

唔難唔做

以為佢會跌

我都仲係想屌撚柒條利利池

Rebona傳中

素素

肥當高章得嚟係會做到野

意識幾靚，技術唔到

肥當好正摩佬出多啲得唔得

CC龍打鳩拳王佢啦
界外球都搶

傷先少出者

Dele係咪唔like cc龍
好似杯9佢咁

屌 場波就黎完 部iPhone仲係到轉圈

肥當又包到波

唔係啦
Alli一柒個陣就借咁

上場好似想出佢，不過佢推咗

盧點解唔射 屌

LML熱誠鏟球

咁撞都無牌

lm個位冇咩貢獻

駁腳，主要hold波

LM見人走位就傳 冇諗過傳唔傳到

Lucas傳波廢能到

Lm 係咪唔識交波

俾番大力打
佢番右面叫臭躝番後好過

LM唔好再比波啦

痴線佬D傳中

右閘

屌咪撚再比件臭掂波
on99浪費機會

奧狗呢下 鳩到

Ndom踢法好q聰明
未來中場中鐵膽

唉 臭

完全冇人守斬出界係唔撚合格架仆你個街

回購脆啦

臭真係冇眼睇

以下半場個踢法 用Kwp都夠啦

普爸一早睇穿哂

熱迷真係賤

有脆果陣就想臭

依家臭係到就懷念脆

臭...

究竟點解要賣脆

屌 臭好撚廢呀

大力........

普爸爸一早知道

臭同脆咪一撚樣

笑

臭啲表現兩極化到...
一時勁好一時差到

但佢賣左脆走

好撚憎dele

好撚晒料隻臭.....真係掛住脆狗了

大力斬高啲唔得既

九場垃圾一場好
無撚用

角球曾經都斬唔起
仲算唔算一個職業球員

發覺 色色龍1on 1唔會自己過人，會選擇打小組....

有1分都滿意 咁樣自爆都有分執

Cc龍成場成場都唔知做過乜完全唔夾

#Jose out

同意

未夠班 完

唔知係咪落左order
勁撚奇怪

佢踢得唔夠放

新仔唔敢亂黎

都幾好 佢同lucas打小組 又肯落底 係差個前鋒黎得住中堅比佢地打入去

佢斬波屙尿咁款

成季打啲波失球九成都係自己on9輸
睇到忟

屌你老母原來對家係榜尾
我哋真係廢到

盧好多位可以自己去埋 就埋腳 佢選擇傳比傾同dele

臭同科都係垃圾黎

軟得嚟唔知傳邊 翼都咁 點打閘

條仆街阿里 幾次CC龍overlap 次次都唔俾波分左邊

打Fulham個色色龍去咗邊

覺得佢平時比人hey 0搞到無信心

無輸

幾下禁區可以射波但唔射

浪費好幾球

應該係order啦
BD個半場 rose個1.5場 v5個幾場
全部都唔斬波 唔過人

對面其實真係唔勁
但我地後防係真心廢

臭今場好有後期脆味

就係要比右邊件on9仔係到鳩斬出界

打落仲有成陣肥普味...
個個企位好死...唔走空位
不過摩佬其實都係教左一個月
呢D 有排教...

最後20分鐘 唔打臭果面完全禁住黎屌 一打番臭就斬出街 一係變角 一係要lamela幫佢汁屎 屌

無自爆贏撚咗

上半場咁垃圾 有分算偷笑

真假老豆大對決

肥普爸爸 = 正皮
摩人後父 = 負皮

今季輕鬆睇

成日上半場成日唔知踢咩鳩

臭就好似阿狗隻Pepe 咁 十場屎波 一場好波

新人想問 臭係邊個。。

摩佬唔好哂咗色色龍比佢多啲攻放膽啲踢

下半場又爆多次

打車嗰場2:0
球own goal真係世界級

臭利亞

@洪七公

下季都唔抱樂觀
獌太深刻

Aurier?

我以為脆防守已經夠廢
三叔

唔洗你巴塞咁
11個球員穩定輸出 應交既交應清既清 唔好個個freestyle踢
係咪咁難啊？

係

似佢自己問題多d 阿里見到都唔敢交

臭個人一緊張，個腦就會短路，成日好心做壞事
進攻鳩斬鳩傳
防守鳩企位鳩鏟
打順景波就還好，一變逆景波仲會衰多兩錢

謝解答

暑假又唔搶wanbissaka 至少防守好撚穩

第二季都掂既
係第三季先黎料姐

人地一心去獌

#pochback

plz

大家今場知科咩料啦

成場D波分到邊線 又要傳返中 最後就傳失

中學生身形唔夠撞

閘位同E23 個位唔補就玩撚完

LAN LA DIU

哪有錢

#joseout

下場又見到臭推到咁撚前
可以all in 對家都得

Newpost ?

踢多過兩分鐘 已達成目標

開個角球都開短再分邊啦

個個freestyle 好似岩岩識咁

我

比我簡真係普爸爸

買今場對家果件先係正野

連金章安都鞭長莫及

我老豆普捷天神幾時翻黎

普爸爸

5年半對兩個月會唔會太快

Norwich 主場暫時對big6 成績

Norwich 2-3 Chelsea
Norwich 3-2 Man City
Norwich 1-3 Man Utd
Norwich 2-2 Arsenal
Norwich 2-2 Spurs

肥普爸爸你好嗎

不過最後果段都叫好睇既 除左賽果 70分鐘之後交波交順左 係咁谷上去攻 似番隊波

曼聯勁到

感覺好山少少 起碼推到下波交返中場 唔駛永遠得toby做晒

Chelsea mu贏左係咪代表norwich主場好勁

有得搶真係好搶仲要英人

今場ndom肯定熱刺mvp
運波護波假身勁到

你冇睇上半場

之前都傳過下嘅

如果對面係好少少既防中
佢又要傷幾場了

都係果句FM入面買到既最勁既英撚